［揚威全國］示威者機場欺老短片瘋傳

【本報訊】一班航空從業員上周五（26日）在香港國際機場發起反對修訂《逃犯條例》集會，但中途卻出現小插曲。網上昨流傳一段短片，顯示當晚多名集會示威者圍堵及指罵一名七旬老翁，片段更被內地媒體廣泛報道，不少人痛罵示威者欺負長者。然而，有本地網民更新片段發現，是該名老人出手拍打示威牌在先，從而引發事端。警方將案件列作「聲稱襲擊」，事件中無人受傷或被捕。
圍堵指罵老翁 高叫「唔好畀佢走」
反修例集會由周五下午一時至晚上十一時五十九分，整體氣氛和平，但途中卻出現小插曲。據網上片段所見，一名身穿灰藍色西裝、打紅呔的白髮長者拖着行李篋快步走，期間被十多名身穿黑衣戴口罩的集會示威者圍堵，並向該老翁大聲咆哮辱罵，高叫「打人啊！唔好畀佢走！」更有人拉扯其西裝外套，老翁背後被人張貼一大張黃色標語，有人用激光射向他，亦有人高舉示威標語牌擋在其前面。雙方發生推撞，示威者疑似跌倒在老翁腳下。最後有人報警，警察及救護車到場，雙方在警察介入調停後散去。

樓主五毛 起底 block佢 唔好覆

欺老

請善用起底功能
直接上一頁
光復香港
時代革命

睇微博 100%愛支人無誤

做乜唔放埋條前傳呀

咁出面嘅五毛第一次見

入去dislike個video然後report
一開個video即刻pause咗佢就唔會增加view rate

晚單野國際輿論無721咁正面

因為前日機場阿伯單野畀海外黨媒宣傳成"香港示威者bully阿伯"，仲要好多外國人信，事實係阿伯打人而大家唔俾佢打完人逃走

依家有人將國際輿論方向帶緊去“香港示威者失控所以警察先暴力對付”

文宣們一齊出手喇！澄清返前日機場單野同尋日元朗單野！

尋晚

拍一拍塊牌就搞到咁
班細路無野嘛
屋企班藍絲又有位入

推

突發有片！機場個亞伯出手先

請善用起底功能

呢條友專做假新聞

sorry....wrong button...腐皮左你

請善用起底功能

樓主專做假新聞

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?